打一場仗, 永遠都需要有人做Dirty Work, 全部人都做白手只會比對家黑手不停抹黑

推

有無人賤心邪又做到野既人想加入邪惡組織呢

連登仔講左好耐

唔反對以下手段:
- 抹黑
- 假消息
但要盡量高招d唔可以比對家發現, 唔係會backfire

快閃搵人著狗衫扮狗再拉條女上私家車 搵人拍片

真人真事改編

利申 拍戲情節

Agger

屠魔令

We work in the dark, to serve the light.

幫到自己嘅事 唔好反射反應咁即刻叫fact check

老豆搵仔咪係dirty work，係未有行動落街搵姐

割春袋都唔割蓆

對家識扮我地
我地都可以扮對家倒米

香城Online暗黑系職業終於解鎖

對家本身就日日倒緊自己米啦，大把素材畀你文宣啦已經

政治無道德🙏

有人做白 有人做黑 雙管齊下

講左十世都冇人做

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

係羅,大家都唔識用,大把黑材料,但係就被佢地帶住走.
正常化佢地唔正常既做野手法.
不過都係唔明,元朗出黑社會出左咁大個大頭佛,點解北角同荃灣仲敢出黑社會既?好顛呀,佢真係覺得可以隻手遮天?瞞天過海?

咁有冇人搞緊？